想分手

狠唔下心

分開對大家都係好事

點解咁講先？

以為自己開post

A09

巴打有咩顧慮呀

我都係